{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016479",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "시카고봉피자"
    },
    "text": "京畿道高陽市徳陽区三松路193番キル21の1階、三松駅7~8番出口から100m以内に位置するボンピザは発酵熟成ドウ、ソースなど店内で直接作る100%手作りピザを提供しています。 すべての生地とソースは手作りで、トッピングと牛肉のトッピングにも手作り材料を使用します。 三松駅で7年間営業しているボンピザはテイクアウト注文時には4,000ウォンの割引を提供し、駐車はお店の前でご利用いただけます。 店内でのお食事も可能ですので、たくさんのご来店をお願いします。 三松洞に位置するボンピザは、ヘルシーなピザを製造し、シカゴボンピザメニューを多様に提供しています。 店舗の営業時間は月曜日を除き、毎日11:30から20:30までで、事前注文時にはお急ぎ便が可能です。 メニューはシュープリーム、プルコギ、ハワイアン、ペパロニ、マッシュルームピザなど多様な種類を9インチと11インチで提供し、価格は22,000ウォンから33,000ウォンまで多様に設定されています。 また、アラジン シュプリーム、チーズ オーブスパゲッティンなど、他のメニューもご提供します。 地下鉄3号線7番と8番出口の近く、路地50m以内に位置するボンピザは駐車も可能で、電話で注文できます。 一緒にヘルシーでおいしい手作りピザをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボンピザはどこに位置していますか？",
            "answer": "ボンピザは京畿道高陽市徳陽区三松路193番キル21の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボンピザではどのようなピザを提供していますか？",
            "answer": "ボンピザでは発酵熟成ドウ、ソースなど店内で直接作る100%手作りピザを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボンピザはいつ営業していますか？",
            "answer": "ボンピザは月曜日を除き、毎日11:30から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ボンピザではテイクアウト注文時に割引がありますか？",
            "answer": "はい、ボンピザではテイクアウト注文時には4,000ウォンの割引を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ボンピザのメニューはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ボンピザのメニューにはシュープリーム、プルコギ、ハワイアン、ペパロニ、マッシュルームピザなど多様な種類があります。"
        },
        {
            "question": "ボンピザでのお食事は可能ですか？",
            "answer": "はい、ボンピザでは店内でのお食事も可能です。"
        },
        {
            "question": "ボンピザの営業時間外に注文することはできますか？",
            "answer": "はい、ボンピザでは事前注文時にはお急ぎ便が可能です。"
        },
        {
            "question": "ボンピザの価格帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "ボンピザの価格帯は22,000ウォンから33,000ウォンまで多様に設定されています。"
        },
        {
            "question": "ボンピザの他のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ボンピザの他のメニューにはアラジン シュプリーム、チーズ オーブスパゲッティンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ボンピザの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ボンピザの近くには駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 423
    }
}